hk newegg 有保養既顯示卡唔係香港保養???

都係要寄返去外國到先得??

係